屌奶星 森多利亞中招就嚟多過澳門

意粉

澳門好耐冇人中

澳門

澳門100%安全 好屈機

我係澳門人呀屌

澳門屌打香港

我地澳門真係好尾

歐洲支那

你幾時幫森多利亞球員打針

澳門人質素高過港燦

呢個病針灸冇用

looklook

都係中國人
勿分化🙏🏻

醫唔好都可以照放

咁又真

用開咩針

大頭針

真

除左觀塘仲放開邊區

Ben?

罪證？